\chapter{Introducció}
\label{Introducció}

El projecte {\itshape\say{Infraestructura d'un Red Team}} dirigit per Marc Arderius Campos i assessorat per Marc Alier Forment, es desenvolupa en el marc del treball de fi de grau del grau en Enginyeria Informàtica de la Facultat d'Informàtica de Catalunya, amb menció de Tecnologies de la Informació.El treball es realitza en la modalitat B (projecte realitzat en empresa amb Conveni de Cooperació Educativa), més concretament en la empresa \textit{EY Transforma Servicios de Consultoría S.L.} (d'aquí endavant, \textit{EY}).

El principal objetivo de este trabajo consiste en el desarrollo de un módulo de gestión de activos que amplíe la plataforma software de {\itshape{Waapiti}} y permita dar solución a una serie de problemas y necesidades de la empresa.

En este primer capítulo se presenta el contexto en el que se desarrolla el proyecto, se definen los conceptos que se utilizarán a lo largo del mismo y se expone el problema que se pretende resolver. Además, se describen los actores que intervienen en el proyecto y se expone la motivación que ha llevado a su realización.


\input{Introducció/contextualització.tex}
%\input{Introducció/conceptes}
\input{Introducció/problema.tex}
\input{Introducció/actors.tex}
%\input{Introducció/motivació.tex}